# quantum_control

Репозиорий для разработки алгоритма управления квантовым резонатором. Задача - найти оптимальную стратегию управления квантового резонатора, т.е. оптимальную стратегию действий, переводящую квантовый кубит из начального в заданное состояние с максимальной точностью


## Install

### Prerequisites

Python 3.6+, pip

### Howto

- clone me
- pip install -r requirements.txt

## Обучение

### Запуск

```
python lbfgs.py
``` 
В выводе скрипта сразу будет ссылка на comet.ml, в которой можно будет смотреть прогресс обучения. (Любой fidelity на каждом шаге чем больше, тем лучше. Любой loss на каждом шаге чем меньше, тем лучше)